你喺佢心目中完全冇地位可言

成日比藉口自己覺得自己仲有機會
死心吧啦
你愛佢
佢唔撚愛你
人地鍾意靚仔㗎
你係咩?
你係一條廢柴
錢又冇讀書又廢
你憑乜撚嘢鍾意人?
佢對個個都熱情㗎啦
你唔係以為自己有機下話?
人地對你熱情係想收你做兵炸
你生來只配做兵種
年年聖誕都有你呢種廢物

唉 屌

同你食飯搵你攝時間咋死蠢

點解要傷害我

...